大陸狗幾時死

話說岩岩係地鐵恰著左
無啦啦有個龐大身軀既啊叔一野坐落黎
Boom一聲
之後我醒一醒 望一望佢部電話
就望到...